
Ce fichier contiendra toute les lignes de commandes utilisées au fur et à mesure de l'avancement du projet 

> Toutes les commandes sont à taper à la racine du projet.

--- 

### HISTORIQUE :

- `npm init`
    - pour créer le fichier package.json et donc initialiser un projet NodeJs 
